【HKBU】浸大討論區（10）香港獨立 唯一岀路

舊post: [HKBU] 浸大討論區(10) 五大訴求 缺一不可

每次開post置頂 (持續更新)
浸大學生會

浸大編委

浸大評議會

新報人

HKBU Secrets 2.0

浸大新鮮人 Fm info （必睇）

浸大山神

所有Minor info

2019-2020 迎新手冊
浸大編委 Telegram Channel：

-----------------------------------------------------------------
興趣學會(I Soc) 聯絡資料：
學科學會(A Soc) 聯絡資料：
本科生學生舍堂(Hall) 聯絡資料：
*聯絡資料由FB page HKBU Freshman Info 浸大新鮮人資訊 整合
樓主我只係網上轉載
-------------------------------------------------------------------
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一岀路

23條已降臨, 如果以1個學年1個post嘅經驗,我地呢個post有機會見證熄燈,或者我地已經入撚曬去勞改
香港獨立 唯一出路
光復我城 天佑香江

希望唔係最後一次留名

【HKBU】浸大討論區（11）香港獨立 唯一岀路

推呢個post先啱Sorry唔記得改標題

【HKBU】浸大討論區（11）香港獨立 唯一岀路

推呢個

而家呢個由佢沉

幾時出gdp